{"created_at": "Mon Oct 17 21:11:15 +0000 2011", "favorited": false, "hashtags": ["iPad"], "id": 126042611709521921, "in_reply_to_screen_name": "Apple", "in_reply_to_user_id": 380749300, "lang": "es", "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "@Apple podr\u00eda lanzar un #iPad Mini en el 2012, seg\u00fan los \u00faltimos rumores. http://t.co/3mkPJTFX", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/3mkPJTFX": "http://goo.gl/Qs2pA"}, "user": {"created_at": "Sat Dec 11 21:35:21 +0000 2010", "description": "\u2022 Marketing y Events en @LG_ES \u2022 Gran creyente en perseguir tus sue\u00f1os, no importa lo grandes q sean \u2022 Pasi\u00f3n por las tendencias, eventos, mkt y redes sociales", "favourites_count": 15, "followers_count": 143, "friends_count": 162, "geo_enabled": true, "id": 225552879, "lang": "es", "listed_count": 10, "location": "MADRID", "name": "Natalia Illera", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/356977568/twitter_free2.br.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2299847109/r9tzkqwpzwvnufkri5y1_normal.jpeg", "profile_link_color": "00B2FF", "profile_sidebar_fill_color": "2F1C0E", "profile_text_color": "7F6262", "protected": false, "screen_name": "nataliailleram", "statuses_count": 880, "time_zone": "Madrid", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 380749300, "name": "@apple", "screen_name": "Apple"}]}