{"created_at": "Tue Oct 18 19:05:12 +0000 2011", "favorited": false, "id": 126373281099026432, "lang": "fr", "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "Twitter int\u00e8gr\u00e9 dans ios5, mais le correcteur fran\u00e7ais ne conna\u00eet pas ce mot et propose titrer... Peut mieux faire comme int\u00e9gration @Apple", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Jun 15 15:05:16 +0000 2009", "description": "Radio France...web... mobile... vivre.... partager...", "favourites_count": 2, "followers_count": 198, "friends_count": 215, "geo_enabled": true, "id": 47355338, "lang": "fr", "listed_count": 6, "location": "paris", "name": "kokola", "profile_background_color": "B6873D", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/583841585/xabb16bc296a93d92ada17bdabbc41cb.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/413669175186296832/HN-ceCCH_normal.jpeg", "profile_link_color": "A8C044", "profile_sidebar_fill_color": "86B2B6", "profile_text_color": "D2E6AA", "protected": false, "screen_name": "k0k0la", "statuses_count": 2127, "time_zone": "Paris", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 380749300, "name": "@apple", "screen_name": "Apple"}]}